唔好再攻擊世衛譚德塞喇，佢已經被你哋搞到癲咗

假

有藍tick 果個先係真

呢個唔係佢黎架 傻仔

哩個香港人開架

你就真係癲咗喇

你弱智？

6隻真心膠

3/10